[火影／狐忍]雷走獸之術定麒麟之術勁？

卡卡西嘅雷走獸
佐助嘅麒麟

麒麟係千分之一秒，避都避唔到

雷走獸追住你喎

譚詠麟勁啲

麒麟=天照
都係殺唔死人

其實咪又係雷切vs千鳥

咁邊個勁啲？

唔同囉好冇

麒麟好似真係雷黎 用千鳥引雷
但用黎打人都唔襯呢個機會升做雷切

麒麟發動條件咁煩
不過威力勁
雷走獸我用土流壁都收佐你皮啦

雷克土喎

神威勁定神威雷切勁

神威千鳥勁定神威雷切

雷切

閃光雷獸射球勁啲

麒麟準備時間好長喎